#. extracted from BulkEntryUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-29 14:57-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: bulkEntry.Branch
msgid "Branch"
msgstr "部门"

#: bulkEntry.Center
msgid "Center"
msgstr "行政村"

#: bulkEntry.acCollection
msgid "A/C Collections"
msgstr "A/C收集"

#: bulkEntry.accountGroupCenter
msgid "%s account"
msgstr "%s账户"

#: bulkEntry.attendance
msgid "Attendance"
msgstr "参与者"

#: bulkEntry.attn
msgid "Attn"
msgstr "Attn"

#: bulkEntry.bulkentry
msgid "Bulk entry"
msgstr "批量汇入"

#: bulkEntry.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: bulkEntry.clickcanc
msgid "Click Cancel to return to Clients &amp; Accounts."
msgstr "点击“取消”按钮返回至客户及账户页面。"

#: bulkEntry.clientName
msgid "Client Name"
msgstr "客户名称"

#: bulkEntry.cont
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: bulkEntry.datafor
msgid "Data for"
msgstr "数据"

#: bulkEntry.dateoftrxn
msgid "Date of transaction"
msgstr "交易日期"

#: bulkEntry.dueCollections
msgctxt "bulkEntry.dueCollections"
msgid "Due/Collections"
msgstr "预期/收集"

#: bulkEntry.dueCollections2
msgid "Due collections:"
msgstr "预期收集："

#: bulkEntry.duecoll
msgctxt "bulkEntry.duecoll"
msgid "Due/Collections"
msgstr "预期/收集"

#: bulkEntry.editdata
msgid "Edit Data"
msgstr "编辑数据"

#: bulkEntry.entdataclipre
msgid "Enter data and click Preview."
msgstr "编辑数据并点击“预览”按钮。"

#: bulkEntry.entercollsheetdata
msgid "Enter collection sheet data"
msgstr "输入收集单数据"

#: bulkEntry.enterdata
msgid "Enter data"
msgstr "输入数据"

#: bulkEntry.entersucc
msgid "You have successfully entered collection sheet data"
msgstr "您已成功输入了收集单数据"

#: bulkEntry.hasenter
msgid "has been entered."
msgstr "已输入。"

#: bulkEntry.issuesWithdrawals
msgctxt "bulkEntry.issuesWithdrawals"
msgid "Issues/Withdrawals"
msgstr "分发/提款"

#: bulkEntry.isswith
msgctxt "bulkEntry.isswith"
msgid "Issues/Withdrawals"
msgstr "分发/提款"

#: bulkEntry.loanDisbursements
msgid "Loan disbursements:"
msgstr "贷款发放："

#: bulkEntry.loanRepayments
msgid "Loan repayments"
msgstr "贷款还款"

#: bulkEntry.loanofficer
msgid "Loan officer"
msgstr "信贷员"

#: bulkEntry.mandatory
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: bulkEntry.meetingdate
msgid "Meeting date"
msgstr "会议日期"

#: bulkEntry.netCash
msgid "Net Cash:"
msgstr "净现金："

#: bulkEntry.otherCollections
msgid "Other collections:"
msgstr "其它收集："

#: bulkEntry.plsnote
msgid "Please Note"
msgstr "请填写注释"

#: bulkEntry.pmnttype
msgid "Mode of payment"
msgstr "付款方式"

#: bulkEntry.prevdataclisub
msgid "Preview the data and click Submit."
msgstr "预览数据并点击“提交”按钮。"

#: bulkEntry.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: bulkEntry.rcptdate
msgid "Receipt date"
msgstr "受理日期"

#: bulkEntry.rcptid
msgid "Receipt ID"
msgstr "受理ID"

#: bulkEntry.revnsub
msgid "Review &amp; submit "
msgstr "查看并提交"

#: bulkEntry.savingsDeposit
msgid "Savings Deposit"
msgstr "储蓄存款"

#: bulkEntry.savingsWithdrawal
msgid "Savings Withdrawal"
msgstr "储蓄提款"

#: bulkEntry.select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: bulkEntry.selectOfficeFromList
msgid ""
"To select, choose an {0} from the list below. Then select the loan officer "
"and the"
msgstr "如要选择，请先选定下面的{0}。然后选择信贷员及"

#: bulkEntry.submit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: bulkEntry.total
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: bulkEntry.totalCollections
msgid "Total Collections"
msgstr "总计收集"

#: bulkEntry.totalGroupCenter
msgid "%s Total"
msgstr "%s总计"

#: bulkEntry.totalIssuesWithdrawals
msgid "Total Issues/Withdrawals"
msgstr "总计分配/提款"

#: bulkEntry.trxndate
msgid "Transaction date"
msgstr "交易日期"

#: bulkEntry.withdrawals
msgid "Withdrawals:"
msgstr "取款："

#: errors.invalidTxndate
msgid ""
"Date of transaction is invalid. It can not be prior to last meeting date of "
"the customer."
msgstr "交易日期无效。它不能早于该客户最后会议日期。"

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you the required permissions and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: errors.InvalidReceiptDate
msgid "<li>Please specify a valid receipt date.</li>"
msgstr "<li>请填写有效的收款日期。</li>"

#: errors.invalidamount
msgctxt "errors.invalidamount"
msgid ""
"<li>The amount specified for {0} of customer {1} is invalid. Please specify "
"a valid amount.</li>"
msgstr "<li>填写的客户{1}的{0}金额无效。请填写有效的金额。</li>"

#: errors.invalidaccollections
#, fuzzy
msgid ""
"<li>The amount specified for {0} of customer {1} must be exact amount due or "
"0. Please specify a valid amount.</li>"
msgstr "<li>填写的客户{1}的{0}金额无效。请填写有效的金额。</li>"

#: errors.invalidamountvalue
msgctxt "errors.invalidamountvalue"
msgid ""
"<li>The amount specified for {0} of customer {1} is invalid. Please specify "
"a valid amount.</li>"
msgstr "<li>填写的客户{1}的{0}金额无效。请填写有效的金额。</li>"

#: errors.invaliddate
msgid ""
"<li>Please specify a valid date-- {0} must be between the last meeting date "
"and today.</li>"
msgstr "<li>请填写有效的日期——{0}必须介于最后会议日期和今天之间。</li>"

#: errors.mandatoryenter
msgid "<li>Please specify {0}.</li>"
msgstr "<li>请填写{0}。</li>"

#: errors.mandatoryselect
msgid "<li>Please select the {0}.</li>"
msgstr "<li>请选择{0}。</li>"

#: errors.meetingdate
msgid "<li>Please specify a valid date-- {0} can only be today's date.</li>"
msgstr "<li>请填写有效的日期——{0}只能是今天。</li>"

#: errors.update
msgid ""
"The following accounts have not been updated due to simultaneous "
"updates/insufficient balance/invalid disbursement date/invalid repayment: "
"{0}"
msgstr "以下的账户由于同步更新/余额不足/无效的付款时间/无效还款而并未更新：{0}"

#: errors.database
msgid "Database error occurred while trying to save collection sheet data: {0}"
msgstr "保存收集单数据时发生数据库错误：{0}"

#: exception.framework.PageExpiredException
msgid "The action is not permissible."
msgstr "无执行该操作的权限。"
